# Curso ASP.Net Tracasa

Curso de desarrollo con Programación Orientada a Objetos, plataforma .Net, lenguaje C# y ASP, JavaScript, HTML5, CSS3, Angular, React, WCF, MS-SQL Server.
Además de análisis y arquitectura web.